好懷念以前同隔離女同學放學用skype開視像通話傾偈嘅日子

真係好開心

毒撚未試過

通常都係傾咩多？

無聊嘢
無聊到我都唔記得

難得有女仔肯同你一齊傾無聊嘢

有咩好傾

嗰陣日日都傾咁滯

ching人生多姿多彩，羨慕

on9嘢

傾1日都悶

如果大家中意大家，傾幾多日都唔會悶

咁得米咪

冇一齊到

邊個負皮我

係咪係全球得一間既嶺南大學識既女同學

唔係
中學